1075 賓仕國際招股

連鎖台式飲品品牌「天仁茗茶」在香港的特許經營商賓仕國際（1705）今日（2月26日）起至3月6日招股，預料於3月14日掛牌上市。賓仕國際每股招股價0.8至1元，發售1億股，其中10%公開發售，90%配售，集資最多1億元。每手4,000股，入場費4,040.31元（港元，下同）。

Lm

即日炒唔炒到？

入左紙試5手

抽10手

新手一問，點樣抽架？